香港市民對於冒警行為零容忍

如果警察冇配戴委任證,市民就有合理懷疑警察身份
兼且疑似冒警配有軍警規格之防暴裝備
所以十幾廿人一齊行使拘捕權制服疑似冒警人士係好合理

推

又冒警又追打市民 真係暴徒嚟架 好彩有人制服佢咋

有一個冇委任證嘅差佬偷偷留低負評

1

我冇嘢講

好有大家制服左個冒警仆街，如果唔係又比人話黑警架啦

唔可以俾人帶風向話暴力
我都唔確定佢係差佬定賊,點可能唔制服佢仲要俾佢打?

英勇群眾發現疑似冒警人士上前關心

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

我要見律師

冒狗即打

都要確保自己安全
好似琴日咁一個對十個就有得做

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

其實我覺得咁嘅論述唔無賴
明明係差佬唔守規則在先

無賴文宣只係一種叫法
目的係不講道德，純粹以子之矛攻子之盾
令藍老大腦短路，唔識覆機

呢個冇錯
類似長輩圖

冒警可恥

冇證冇no.黑社會full gear打人都得啦，支持市民自衛，利用合理武力驅趕冒警者

認真,呢個唔係膠post
如果無委任證可以有冒警嫌疑嘅案例的話
就唔只係差佬,律政司都要收皮
推爆佢

叫陶輝個鬼頭出來見我

a. 口罩同帽戴得耐會熱所以就會除. 除完想洗手, 所以去洗手間除就最方便.
b. 香港人羊群心理鍾意跟大隊.
c. 戴口罩同除口罩可以係兩個人, 所以成日話冇樣唔好亂J.
d. 香港法律講求"無合理疑點."
e. 我無野講 我唔解鎖 我要搵律師

"其實警方認人係法律上有好嚴謹既要求，可以自己查下Turnbull guideline，就算你有無同99有身體接觸都好，其實你有頭盔同口罩可以當係環境証供之一，所以未必話到嗰個係你，但如果你搵個無police睇到既地掉左帽同除左口罩再融入人群，係更加好難指証你。
如果你無同police對抽，多數告你參與非法集結，而你如果有戴口罩，更加認唔到你，官冇可能係無合理疑點下話個個係你。"

PISH